[認真一問]HK有乜廢墟景係又正又方便

我有FD同我講話亞視舊廠
但係要爬入去

荃灣海濱廣場 點睇